{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002250",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 샤이어 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数69室で構成されています。 周辺には釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山2号線釜岩駅があり交通が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 重要な案内事項として、すべての宿泊客は実物身分証明書を持参しなければならず、未成年者は絶対に出入りが禁止され、身分証明書を必ず持参しなければなりません。 もしお持ちでない場合、事故予防のために利用が制限されることもあります。 すべての客室にはゲーミング PC がインストールされており、アップグレードにより最高のゲーム環境を提供します。 連泊や延長をご希望の場合はフロントにお電話ください。 追加宿泊の場合、当日現地にてお支払いいただくと追加料金は発生しません。 ただし、アプリで連泊する場合、現場で追加料金が発生することがあります。 延長時間は客室の種類によって異なり、払い戻しポリシーによって一部手数料が発生することがあります。 一部のゲームは利用が制限される場合があり、高仕様ゲームのインストールは不可能です。 宿は清潔で清潔な雰囲気を持っており、エレベーターが2台で便利に利用できます。 PC施設も良く、ロビーにはカフェがあってゆったりとした雰囲気を感じることができます。 ルームサービスも満足しており、価格と味の両方で最高です。 宿の内部の清潔状態は良いですが、浴槽が使いにくく防音性が低く、洗面用具などが不足しています。 一部の顧客は従業員の不親切さや駐車問題、匂いなどに不満を表明しましたが、エアコンは涼しいという評価もあります。 全般的に顧客満足度の低い評価が多いです。 さらに、1部屋あたり1台の駐車が可能で、フロントで荷物もお預かりできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山2号線釜岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数69室あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての宿泊客は実物身分証明書を持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は絶対に出入りが禁止され、身分証明書を必ず持参しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の利用制限はありますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていない場合、利用が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはゲーミングPCがインストールされており、最高のゲーム環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "宿泊延長や追加宿泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊や延長のご希望がある場合は、フロントにお電話ください。追加宿泊の場合は、当日現地でお支払いいただくと追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の延長時間はどのくらいですか？",
            "answer": "延長時間は客室の種類によって異なります。払い戻しポリシーによっては、一部手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で清潔な雰囲気を持っていますが、浴槽が使いにくく、防音性が低く、洗面用具などが不足していることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "一部の顧客は従業員の不親切さに不満を表明しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 442
    }
}